海港城乜事

班愛國撚俾類似便衣圍緊

Jm9

蘋果live有，拎晒支那國旗

直接cool頸la diu

胡椒噴霧噴下咪得囉

好多狗隻

條支那佬唔肯走

直接咁喺地下咪得囉

幾撚好態度

有冇人知佢衰乜

衰愛國

大家唔洗出去.等佢地同狗慢慢玩啦=]

收錢都要去涼冷氣咁唔専業架

直接cool頸，撳住喺地下咪得囉，再攞警棍扑兩下然後胡椒噴霧噴面就可成功帶走